[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5314)

1001

我個半大啊

唔叫啦，俄超你食屎啦

黑單贏未

謝拉特俾多粒啦屌

好耐冇見

一陣又有幾多人要比波杜撚

半大

冇我 針

聖美倫 格流唔入俾人入

大老母半大慘死

昂熱轉哂氣？

天朗星又補時入兩球，癲架

半大clashes!

今日真係無乜半大

心跳

格流同馬xxx入未

屌你老母

Motherwell! Mother well?Let me in!

mother入未呀吊你老母

20場波
3場到

仲以為輸緊，點知10分鍾入3粒

迪安2c

流浪話入一粒都贏吹咩

俄超仲衰撚過中超，節奏又慢又假又唔追波，你老母去打乒乓波啦，你班俄佬學咩人踢波啊

已經FEEL到辛尼又撚

昂熱咁都冇12

上輪 大勇

黑單反晒底

真

愛媛、偶像、心跳
再對上就尋晚西維爾

因為我買左迪安

辛尼特0:0喇 杜席你開心啦

贏了抽1派百

琴日10場都係得3場

輸埋唔賭

些路迪
波社撚人特
阿里辛特

聖美倫 格流唔入俾人入啦食屎狗

lm

0:1得唔得

Me too

Lm

仲買維京

半格feel

我

昂熱！易到

祝

mother同格流入啦dllm

多謝你

good luck了

維京果種西

Ok

12點重心
辛迪 半一下盤

咸美頓頂撚住OK ？

聖美倫 格流唔入俾人入啦

紅牌詐完對家紅

昂熱

昂熱收錢,就係咁簡單

格流入多2粒啦屌

昂

辛尼特入未 屌

格流唔好撚 快手2:0

辛尼特入波啊屌

昂熱8.5s可以點部署

辛尼特咁快就要哭喪

7.5s已經放棄

辛尼閪硬

NBA呀 蘇超

支持

心諗刷佢老味咩

Motherunwell 了

1:0撚鳩你

對馬乜7禁屌又唔入
格流又一粒 屌你老母咩

5c

屌屌屌 生日先尼輸爆廠

咸美頓2.5s心都冇郁過

蘇超搞咩唔入波

7.5s頂到我唔扣本派曬佢

9.5s

繼韓假兩場主隊㩒屌0-0後第三場

辛尼特入波呀屌

今日買10場輸7場

屌馬瑟入球細 羅斯和 流浪半大

下場買乜

辛尼失一球先

下次波杜-2？ 串些路迪

今日由美職賭到依家贏得一場

些路迪

昂熱9.5s點部署

辛迪夫佐特 +0.5/+1
阿利辛特 半大
些路迪 半大

7.5s都未驚過

格流辛尼特唔穿盤 唔賭lu

聖美倫 又中紅牌12M伏

蘇巴陷害半主，係度挑波，直接射咪得

快

格流快入

昂熱6C

垃圾波刷咩角

辛尼特 入1球先

聖美2:1得唔得？

馬瑟韋爾 我 立即 屌你老母

禁屌到咁一粒都冇 on9

刷到傻想12.5b又唔敢要

迪安送角送到傻

仲有冇人買維京

7.5s頂住

流浪入多粒啦

格流準備穿盤

挪威超 全半大 得唔得

蘇超NBA呀 你老味

屌入乜啊流浪

俄超真係

聖美倫 格流唔入俾人入呀

真係

謝4入多粒ok?

半大黨今日慘死呀 你仲敢買咩？

格流！

Ryan Kent!

維京點睇？

辛尼特 快手2:0

屌那星有無咁難半大呀

咸美頓 頂實

聖美倫 格流唔入俾人入！

老母入未呀

屌你老母，法甲入多粒半大啦。
10連半細啦。。

辛尼突正氣pls

迪安咁都唔入

格流入多球

辛尼barcode禁屌

馬乜7 辛尼 又禁屌唔入
我下場買些 大家可以買對家

馬瑟2-0 ok?

最撚驚

買條過關沖動左

聖美 羅斯比多球

戴綠帽杯未

走盤都當贏了

法甲快撚啲12m開大。

格流吊你老母
謝拉特你睇路啦 等陣返屋企仆撚死你呀

老母快入！

想點

客ng

G蛇買咗乜

屌你英撚友誼波d下盤突然間全部死晒
你班賤種英撚狗

入左兩球都屌

辛尼又玩野？

基馬快入！！

聖美倫 格流唔入俾人入 NBA牙 快啦 無時間啦

365頭先7角 馬會未封 買到11.5B 2倍
唔知好事定壞事

睇黎兩條過關都斷辛尼特

G蛇講完 今晚謝拉特可以平安返屋企

咸美+0.5 好波！

笑撚死比人入埋 讓你老母咩
仆你個街on79

《早霸皇心水》
26 2.5/3b 1.67
44 明尼路[+1] 1.62
47 拿舒維爾[+0.5/+1] 1.69

留個記錄

辛尼特 我屌你老母

正 入埋波 gel得！

聖美求你入一粒

2300 半大24

我屌你老母！

辛尼特垃圾到

辛尼特咁廢

迪安半大已死

聖美倫 格流唔入俾人入 莊家叫你地立即入波

買左對家

辛半場都冇1球既話都唔撚洗穿盤了

屌你老母 盤都冇得走
陷家剷黎

俄超1哥好撚野，又來撚狗咁撚

好心馬瑟韋爾呢隊廢拉咪撚出黎獻世啦 又學人讓波場場柒下柒下咁

辛尼特 靚波

明白

1-0辛尼特goalllll

Goallll

比多球黎

辛尼特靚GOAL!!!

格流對家入到一粒 我JJ插沙

辛尼特上呀

輸半都屌

屌原來你要左客，早講

1:0大家都開心 點解要2:0

辛尼特半格大家收唔收貨

坦坦波泊曬大巴...

高空波攻唔入

3比0大家開心

要全格

聖美倫 格流唔入俾人入呀 快啲啦 莊家要求大波呀 3場細波 屌你咩

1:0上盤點開心法

謝4做下好心入多粒ok?
聽日買年利記波衫喇最多

格流如果3比0 大家先開心

辛尼特穿盤我叫杜甫契爺

芬超真係0:0 笑死我 憑咩+2

搞撚店

穩陣

fail冇紅色大字

見到咁多人叫馬瑟即刻入返注咸美+0.5

狗會波杜基個大波盤咸撚到 3.5得1.62

係咪真係咁撚難半大

屌你老母戴拿模，唔反Cup就俄超降班啦，假到死

上場咁撚勁，今場就比榜尾殺，你老母你好唔好意思

下盤夜最緊要買+號

陣間些路迪上盤

1哥入多球啦

我同格流都開心

咸美頓手足 gel!!!!!!!!

大家綠字大家都開心

羅斯cup 埋得唔得？

買咗戴綠帽係咪要驗腦

驚閪 仲收緊全格

又G曬

今晚有維京冇盤買

下盤輪次

場波根本踢假波

1:0到尾輕鬆 分分鐘1:1

聖美倫入未

再買流浪斬手指
次次都斷你

有冇維京對家

Mother well?

一場3.5大都未開過

屌波屌波

有冇人買些仔角大?

好波就唔洗攪到流浪啦...

好難賭

戴綠帽cup未

你個名

挪假全半大算

波特半大追返晏就臭雞盤

昂熱ng?

咁快冇曬人
搞咩

幽默感嘅野...冇就唔好勉強..

波杜整返個半場主其他先

輸哂啦

輸曬

薩普斯堡

波杜又準備賣分

俄假真係除佐陸軍....同...辛尼特..其他都係屎黎

波特比人入未 次次人地唔入 你就唔識入

1.6x 倍率都係閪

有同感

仲有一定無反Cup

昆㷫下球

俄假 2:0

辛尼特今場似半格貨仔

半大之路好難行

波杜快啦

屌你老母依球又唔見你炸，只係炸我戈球，公平咩

圖拉仆街黎
對上兩次買就輸
唔買就咁正氣

12點後半大話事

呢隊只買受讓

俄廠勁過英廠

戴拿模仲仆街，上場踢到識飛，今次就咁廢

波特6分鐘都未入我屌

辛又撚半大

波杜又賣分今日有三隊榜尾有排賣

2場撚半大屌你

我屌你老母，2埸2300撚到，同時間入

炸

我個半大屌

辛尼特goal

迪安炸？

迪安又炸仆街

法甲又詐

好撚彩炸

辛尼特456

20

我要當傳教咁傳

俄假，你贏一場係死好彩，贏一場要用嘅運多過你買其他波
一蚊不入俄假係致富第一階段，醒喇，咁多波揀點解係要幫襯俄假？

好撚快又入番一定

波杜半大24

即係昂熱再入

又炸屌你老母今日買大波破產都似

俄假其實幾好賭

法甲逼害下盤

辛尼特派錢都冇買

炸完對家入
準備0:2

我屌你老母屌你全家老母

流浪 辛都正氣

俄超同巴甲都輸到我仆街

未完 唔好咁

波杜玩刷角唔入波

痴撚線

華拿有啦

辛比多角先

比人入左啦

三文魚半一上盤低水

半一上盤又撚

痴撚線，今日下盤日

波杜玩完未 快啲同我456789

挪假10分鐘加埋先一粒

咩中位數

挪超都下盤日

俄假係假到天馬行空，花式撞棍

巴甲被武肺影響得嚴重
d球隊實力嘅分野好亂

波杜搞咩唔撚識入波就比對面入啦

基斯

24

過完12點都仲係下盤

俄羅斯真係戰鬥民族 做龍都要爆鼻

可唔可以俾條生路俾半大黨，挪照半大ok?

辛尼特比下面唔好玩野

辛？

華拿半一盤真係撚狗咁撚，比人屌打咁廢都可以讓人半一？

補時會2:1

吊你老母波杜 挪威狗全隊空難 死無全屍

盧卡古去波特幫幫手 得唔得

昂熱刷撚夠未

挪假全半細

仲要低水

迪安 有無 天狼星劇本

法甲都咁撚多個角
半7都照爆

波杜 吊你老母

Dllm法甲炸撚走左我個大波

迪安好撚送得 唔敢入細

1-0 波杜！

屌多次 屌完先識入

昂熱刷左8個

入左幾細

比多2球 波杜 買左1.5/2b

但單邊刷角 又唔禁買大

維京大波落飛冇好野 又撚

伊朗仔俄佬你地未入波喎

單邊刷仲好買

11.5

波杜冇半大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生

買左華拿又要去驗腦

你老母，又中半一盤伏

仲領先緊球 一陣入多球 一定唔刷

法甲個下盤就咁炸走左

三文魚同我全部456

波杜基林特冇半大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生 波杜基林特冇半大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生 波杜基林特冇半大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生

Me2 放心 再會入

波post淨到

Cls玩細

同路

華拉

睇個款唔想刷了

呢隊狗西 成日一球撚半大

一注9.5 一注11.5

些路迪咁撚伏都開-2
即買對家

登地聯 陸軍

數錯
昂熱

你老母薩普基斯唔撚入波正賤人

繼續刷角未辛尼特

維京 華拿有波未

維京半大-2
波社半大-1

波杜對家快入

維京 華拿有波未

維京 華拿有波未

維京 華拿有波未

維京 華拿有波未

維京 華拿有波未

薩普食屎狗

咁靜全部收晒皮？

華拿半場唔追和真係去死啦，屌你老母

10c

薩普唔入比人入啦陷家剷 又冇半大

今日好似不利大波咁 大波無場中
挪超仲要買中00

法甲都咁刷得

係，慘死

11111111111111111111111111111C

食屎狗薩普？

終於有一場半大 維京冇盤又撚大波 可唔可以正氣一次

有冇登地隊友

係

辛30

goalllll
3-0

點解可以賤種到咁既撚款

cashed

華拉係咪想全隊空難？

辛GOALLLLLLLLLLLLL

薩普半大 一年球迷

華拉唔入比人入啦dllm

波杜

跟

華拿比人屌打到，點會開讓半一盤

你老母奶撚哂佢野

三文魚 玩細 投降。。。

3.5大3.1!~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌

365都炸

乖乖地3-0完啦好嗎，

波杜我屌你老母

前鋒 辛尼特 拜仁 正氣系列

俄超成日角大波大 好正氣

差3c

華拿半場就換左兩個係咩玩法

屌你老母又輸，你來賭啦

12

波杜...

法甲12C!

屌你老母 今日唔玩啦 買親都輸

波杜比多1球黎先

快入啦 頂唔緊喇

11111111111111

我愛深盤 平半上盤含撚啦

角大細波日

喂 薩普 我屌你老母呀

波杜基林特冇半大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生 波杜基林特冇半大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生 波杜基林特冇半大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生 波杜基林特冇半大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生

波杜咁撚大力中咩門前中柱

辛尼特好嘢

4:0!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無LIN

辛尼特456佢

滴露TG

半場4:0就得...

宜家肯定尻猜等完場

穩如辛尼特 咩哈馬比笑撚死人

2-0波杜

阿里大波波goal

2-0
終於贏番注
on9

波杜!!!

糕
波杜

波2：0

挪超5場得1場半大
逼害...

買咗乜

波杜半大cashed 比多1球全格得唔得

刷撚夠未呀屌人老母閪

點解些路迪廢左咁多 蘇超都屈唔到機

GO!!!!!!!!

再追辛尼NG

咁先係我認識既波杜黎架嘛

點解會買咗維京3.5b

好野啊狗會
今日唔開角娜超刷到仆街
開外仔逢見到馬會唔開角就買外仔

角

應該買讓得深戈啲架

讓得淺戈啲反而輸哂

杜甫兄 嗌聲你契爺先

薩普狗全隊斷腳 老婆做雞比老豆屌 有冇反對

心跳 哈哈哈馬比 帶綠帽

波杜快手比多球

唔撚想再買狗會..

另外3場奇蹟半大好冇

穩如波杜

s? 我投降咗 買返大輸小啲算

唔入比人入啦

買咗法甲角大？

波杜真係半大清泉

賽前都冇開?

我都係，鳳凰 心跳 綠雞 帶綠帽 華拿

屌你老母，買乜輸乜，你來賭啦，場場都開下盤

其實而家啲人派錢係用咩方法？入馬會account?

昂熱X 辛尼特

薩普冇全大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生 薩普冇全大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生 薩普冇全大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生 薩普冇全大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生

次次2.0》2.2

12.5s力頂

昂熱空門唔入 迪安有冇奇蹟

即so超又半細， on9?

薩普冇全大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生

比多粒先啦屌

我補咗 好難玩

已經冇開幾個禮拜
自從上次睡超一輪全角大

買左-2？

Paid

Payme
想派？

又中

梗係心跳 都好撚嬲 睇返班撚樣hea到

51都唔中

冇人報查內爾？ goal

仲有冇

挪超快場場開大波

有無些狗報數

今朝明尼路

華拿半大先好嗎

屌奶些狗廢到

迪安和未

史卓加斯特入波

半大 -200

-10k

12角爆我 11.5細

些狗全隊斷腳未

波杜一粒呀

維京冇3.5b
可以準備自殺

屌你老母些路迪個黑鬼人地送都唔撚食

FPS 支那寶

咁我不如payme大家慳力水啲

華拿比多兩粒先啦

唉屌有冇半大奇蹟

些仔係咪又想3角

goal撚左好耐

些狗唔入俾人入啦

有無人仲信些路迪

4:1!!!!!!!!

又半00

昂熱俾多1c黎啦屌

辛尼特咪撚玩野

12.5b 俾多個角啦屌

法甲俾多1角

大波大波大大波

信晒 佢守尾關

波杜比多粒

12.5s終於有得練心

ok

2222222222222222222222

我 買大波輸到傻

華拿

辛尼特人地入你1粒入返人2粒得唔得

法甲客隊揸晒流攤，要角要靠主隊

三文魚全細假波

波杜-2 全格 10 1 300
入落馬會account

俄假等睇4:3

維京半0全4

想睇

些路迪又半細 半大黨今日條路好難行

G

-1c

點解會咁 明明過左12點

q

28場得6場

Sor 想用返舊時啲方法 計左你 漏咗提我

屌 又輸so超半大

應該jump哂

卡昂算

點撚樣玩

絕殺角

法甲補幾

3

3 仲換緊人

12.5s

3333333333C

辛狗 半9全10

辛補幾

唔記得喎 個陣大蛇係佳sir囉

4C

5C

Fxxk u 12c

0-1 12C FT

些 半大24

完未

快完 頂唔緊

比甲半大未

半9全10

好撚野

唉 仆街so超 一球都無

12.5s頂左20分鐘

好彩唔敢要

昂熱上盤 13.5s cashed 9.5s crashed

玩大波輸左差唔多20K

出角水未

些路迪刷角....

6C!

些路迪1粒都冇

角大執豆咁執 買乜撚半大

今日角大day

辛尼特 昂熱 盤

聽日又會想買696.. 有冇人屌醒我

羅達9.5

Gun!!!

有冇奇蹟半大

正確思維 閪咁多場 準備反底

Fc波城上左黎 記得有場盃賽同巴黎對攻 要買了

想睇些路迪比人入先

我都係咁諗

甘岡2.5b

屌同咗加注先

1點角大

唉 半大撚狗日

利記友誼賽都出依個陣

卡昂👍🏻

班霸些路迪 NEXT GOAL 收息

似主入先

是但主定客啦 半場入兩粒先

刷呀

個勢收檔都似

卡山半大

開個2-0

波城半客

南野 沙短 力子連友誼賽都無得踢

些狗大波針

波城秒輸

挪超快啲全部大波

聽都都撚聽過，波城..

屌以後唔撚賭蘇超

我了

2100嗰場法乙先贏完

咩話爆完11.5完場得12

止路迪 半場比粒啦

OK

LM

yioooo

仲以為撚

好

華倫追和先啦好嗎，臭雞，屌你老母

些路迪半大係大船

屌你老母法乙買半和三場秒goal

波杜12m

hi

屌你老尾 iso超 假撚到集體開半細

我屌你咩些路迪一粒都仲未有

3:0

分幾球比基斯啦

誤中假波

下三流垃圾聯賽

基斯12m

痴撚線波

4:0

仆街些路迪降班

9C!

主其他準備

k

波杜撚狗

想問昴熱果場係平手定平半？

察撚到唔識入 on9

冇買又正氣仆街

些路迪唔踢就降班啦仆街

波杜咁勁

波城輸多粒

波杜我屌佢老母 今場買細開到咁大

5:0

仲以為些 單邊刷角...
主角都刷到佢角.... 些班後防收晒錢

屌你老母薩普戇撚鳩

黑單之力

波杜勁到，屌，讓得深反而開哂出來

些半10

波杜-2派錢咁派

啲波係咁入

11c

10C 易撚到

開到10 1 100史卓嗰場一球都冇

屌你，華拿連追和都做唔到

華拉維京點呀唔識入波

11C 第一格
13.5 -15.5 GOGOGO

半場角大

中

見佢讓得深唔敢買
依家揼春

中央陸軍入未

下場

刷得仲癲過山雞果場

基斯2:0

頭先帶綠帽又係，見佢讓得小，就簡左佢無簡辛尼特

你老母個閪甘岡又一粒都冇

以為你有串基斯

同你條關好似齊羊

cls波杜6:0

波杜cls

些狗痴撚柒線

上半場唔撚入得 係要下半場先入波撚狗

些路迪全部去死

些路迪我屌你老母

7分鐘數人地4球...

史達果種廢
但係維京同佢打就3:3...兩隊垃圾

無啦啦腦殘小注左辛尼對家

試場馬會開即場就1:2 依場唔開就6:0

屌你分2球俾史卓啦

辛迪入波未

維京都廢架喎

以前個個長追甘岡2.5b

0比0。。。

屌你老母些路迪

波城入佢3粒

我咪話兩隊垃圾

有辛尼特唔買買左些路迪聽日book定位驗腦

維京垃圾黎

孤單帶起 唔知呢到仲有無人識

些路迪係唔係留力nba playoffs？

入到我派你double啦

你點知架

半客齊收

等你圖已cap

上場買左屎達對家就輸

我見佢地近幾場都開到大波 點知今場玩撚死

G chi

雞絲屈撚到

薩普長追對家算 垃圾波

癡撚線
挪超拜仁？

維京 快撚啲大屌你老母差你

一直都係

歐塞本布追和 其他頂住半和ok?

史卓維京我屌晒你地 唔好又斷一關

波城ready

下 睇黎你冇比呢隊波撚過
唔正氣左好多場

呢隊野莊家波黎

應該無

波杜食左春藥CLS

邊隊唔會撚狗呀
你數得出嘅都撚，包括拜仁

基斯cashed

史卓嗰場快重演上場10分鐘入4球

辛迪快大波

華拿玩緊乜，唉，連追和都做唔到

辛迪冇全大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生 辛迪冇全大 空難死全家 死無全屍 餵流浪狗 落到地下 永不超生

史卓同維京

兩隊射左23腳波
冇腳中龍

垃圾即是垃圾

卡昂快啲入

北九洲

PFC正氣連角有回報

羅達=俄超公廁

5555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555

你肯出水未...

波杜咁勁下場點撚法

1:2

些路迪一陣一開波就0:1 撚半大

1粒有撚用咩

肯定架啦

陸軍入未？

華倫禁屌到咁，連追和都做唔到？

卡昂

繼續入

係咪差差華倫大波？

PFC正氣5角

咁都話自己中

羅達

些 12c

12c

華倫

登地聯個龍好撚fit

角大咁易執點解我要賭半大全大

陸軍唔入畀人入啦

華拉唔入比人入啦

華拉呢隊野同薩普斯堡一樣莊家隊黎

甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸甘岡半大又輸

補飛都吹奏自己

0:1維京 球探唔叫

華倫你係咪有病啊，屌打到禁你連和都唔想做

些no goal有機

卡昂屌你

今日啲即場角都好大

成隊空難死喇
主場不敗

似了
對面個龍好屈

波城入得波未

屌咩？

些仆街啦咁耐唔入

又比莫斯科撚

又係秒入就停左

依啲波點賭啊

魯芬反底

卡山都識入波好彩skip咗陸軍

陸軍0:1魯賓卡山

今日讓得淺戈啲全部開下盤

秒追 1:1

些狗仲係0:0

上場作客輸畀史達都唔知醜
今埸被人破埋主埸

三點法甲冇即角

Nba

Nba！

辛迪快上

華拿終於屌得入

反Cup可以嗎

好撚彩

些仲叫班霸？
同拜狗差咁遠

yes

你拎蘇超同德甲比

算啦等主流聯賽開翻先賭

些 13c

天狼星劇本，可以？

俄超除左辛尼迪真係咪搞

屌你西，今日針2萬

直衝刷角

2:1 plz

屌你老母些狗比我收返個本得唔得

球探咩事

同你個名一樣

華拿快撚啲入啦

啱先睇場波
些上半場打得似屎? 67% 控球 16射 0:0

一定要啦

屌佢射唔入

中手臂冇12m

陣間輸鳩埋

比假真係幾好笑
Circle brugge咁都cup到

些入角細是否不智？

不會

些下盤諗吾到可以點輸

邊場

笑死隻富力賣料狗gel到炸埋

今晚啲三文魚波咁多場大波唔買係買咗最少入球嗰場

暫時11炒2

PFC比多球我

Pfc刷下角啦

2:1

華拿Goal

奇蹟收錢

華拿真係cup

goallll

蘇超 準備補定和都得

屌完先識入 靜足83分鐘

集氣成功

屌你，些路迪個Christie下下飛機就咪射啦

半5
中伏

14.5b 想gel

差些路迪一關

華拿俾多粒全格ok?

維京

大未

唔買先黎正氣 暈撚左.....

些又想21c

會唔會奇蹟大波

史達冇得cup啦下話

幾條飛差佢大 今個星期又白做

史卓加時開大波ok？

拜仁果場出面讓半球回緊飛

點解馬會反而平半仲低水左(1.77 --> 1.75)

些快刷

6:0點cup

我屌你華拉 cup到 爽撚到

歐聯決賽仲做睇盤師

幫大家燈下先

一開始冇出面讓人咁深 咪岩囉

些仔
10.5-19.5b

些仔三球plz

些狗唔撚係呀 一粒都未有

準備cashed

十分鍾跌左兩個盤 沒可能有

me

無入球收息

暫時12中10

些狗-0.5好吸引

5倍入左

10分鐘前-1

些仔又撚狗有無人中伏

些0.5/1b都出現埋 沒可能嬴到

此狗17.5b是夢？

快D15.5B

比人cup盤都衰啦

些客勝有冇人敢

主FG

明天再跟大家分享歐聯

些狗真係好癲打外圍賽456人 返自己聯賽打升班馬贏唔到

抽埋馬黑單 一問就覆 thx

些路迪真係賤種隊嚟，上次就3c逼害角大，今次又深盤00撚狗，降班吧

Hi

些路迪快撚d入兩球啦

0.5/1b上船

比些路迪6:0個隊到底有幾廢

有隊埸波就知班人浪射 根本吾想入

佢瞓咗 可以重抽

里爾係咪大船？
馬會上盤賠率係咁跌

留tg比馬會ac我

今日啱啱贏咗馬瑟

好彩冇留 點抽都中黑單

都唔係中黑單

係咪我？

呢排俄假興半大

起身對答案輸9哂

痴撚線些狗假撚到..

主攻吾入 客沒心入

14.5gel

些戈場想0:0？

天狼星劇本!!

些路迪全隊斷腳空難

歐塞爾廢到

些 一係唔入一係就兩粒

些大波咁低水，點買

人棄我取
咁多人要里爾
我偏買雷恩啦
利申:連豬好多場

些唔入真係死左佢啦

nba10連上盤 見到你地仲係到比足球撚想笑

Ching tg

些fg試試佢

屌入閪咩

些0:0有幾多倍

些連續兩場00，癡線

十幾廿倍

13

廿幾射 1球都冇 黑到呢

痴撚線，又打假波

1個月兩次假波

些試下俾人入

俾多粒角球我呀屌

無入球仲有十分鐘收錢

10

些其實都幾廢

Goal

屌你老母唔好再遲d入

Goal 些好波

收錢

些狗-0.5

入多粒!!